【大阪G20峰會】有志文宣嘅宜家即刻同我買6月28日機票!!!

的而亦確
今次香港憲法保衛戰呢壇野
國際輿論支持嘅規模係空前絕後
雖然香港好唔好彩成為左貿易戰籌碼
無奈地已經俾人擺左上台
正正都因為咁
宜家開始所有同香港存亡有關嘅國際場合
『吓？俾中共同美帝傾香港嘅嘢？』
我地香港人絕對有份!
『宜家兩條謀利傾我地屋企嘢喎。』
香港人絕不能任人宰割!

6月28日大阪G20峰會
貿易戰兩大對家同各國元首都會在場
之前亦有在日港人出post
聚集香港人6月28大阪G20峰會 do something
do 乜野我一條友唔係好知
但香港絕對會係今次G20一個亮點中嘅亮點
去到大阪俾全球記者取材
俾全世界睇到香港人係幾咁團結保衞香港憲法
一定make 到noise
你張機票一定值回票價!

經濟鬆動而且攞到假嘅
宜家同我立即買6月28日大阪機票!!!
WE WILL DO SOMETHING IN OSAKA,
THE PEOPLE OF HONG KONG!!!

之前居日港人招人幫手嘅post!

日本既香港人麻煩G20係大阪幫下手

推!!!

日期：2019年6月28日（星期五）、29日（星期六），共2日。
會場（預定）：大阪國際展覽會場（INTEX大阪）

推

請幫推!!!
今鋪G20唔講得笑!!!
絕對能夠左右香港生死存亡!!!

有人去既話眾籌?

可以!
要保確唔係去左然後失蹤!
同埋要買手信返嚟派俾全部出錢嘅!
如果有能力自費嘅會簡單靈活啲!

班晒全香港所有projector
去播香港狗吠面目憎獰嘅情況俾全球記者睇!!!
宜家佢地出晒名架喇
唔係唔幫佢地一把呀嘛？

大家小心到時支那狗嚟攪破壞

Report: Chinese students target Hong Kong activism in South Korea

Commenters on an online forum for Chinese-speaking students say mainland Chinese students pulled down posters from bulletin boards at Sogang University in Seoul, the Korea Times reported Thursday.

The move, if confirmed, could be a violation of free speech principles observed on Korean campuses.

日本自6月12日
每日媒體都十分關注香港情況
當日嘅NHK晚上9點鐘新聞就以頭條播出香港政府血腥鎮壓遊行示威

宜家暫緩
下一個觀望點就係大阪G20峰會
中美deal唔deal, 用乜嚟deal
好有可能
香港嘅未來就係被人用左嚟做交易
我地香港人係必須去到大阪G20峰會現場
申示香港人寧死不屈
都要保衛香港憲法嘅決心!!!

g20 示威區應該距離會場好遠？ 真係只做畀media睇

而家有咩plan?

之前聽講有咩邪教有心騎劫集會，唔清楚情況但請小心注意支持

我宜家聯絡到其中一個在日香港人group!
想join既PM!

未係十分清楚!
我宜家聯絡到其中一個在日香港人group!
想join既PM!

Me!!!!
點contact

Push

推
真係可以引起全球關注

月尾去日本北部
都會文宣

留名先

加我LINE!

我以前del 左
你等等我

幫推

Push
Grad左等返工 依家好得閒 但係無錢去

唔緊要!
今日先係個開始!
直到香港建國!

之前買定左27 號走添

宜家係個好機會玩埋27號
去埋28,29號
然後先返香港!

睇下巴打們有咩plan先

廢青冇野做可以去
只係冇錢

推到有巴打幫手

我宜家聯絡緊
想盡量組合現有嘅幾個group
有消息會統一同大家公佈!

推一推!
保持壓力先!

唔緊要! 有心!
如果知道有朋友628喺大阪
請轉介呢個post 俾佢

Posh

有位絲打整合左日本電視嘅報導
今次大阪G20峰會
香港絕對會成為日媒焦點!

日本電視台報導612

去到嘅同我加TG!

早一二日要到啦，探下路果D都要時間

啱!!!

Up

要推

我會去

支持 係時候全面將香港前途問題推上國際層面

贊成

不如搞眾籌
有錢出錢 有力出力
有好多人行唔開
可以一起籌錢比有時間既人去

推
香港人去日本當返鄉下，今次唔係唔去呀？

G20係6月28至29日
即係各位係要6月27飛去大阪準備

我 屌

又真係好計

係呀唔好意思!
宣傳梗係講重要日子!
我唔阻止大家27號晚搭淩晨機去大阪!
總之28號要見到你個人喺度!
ready 作戰!

Ones

Pmed

陳雲：今日早上我寫過，香港人要去G20 高峰會抗議，請求特朗普幫助香港獲得民主普選。不久之後，美國國務卿龐佩奧表明，特朗普會在高峰會與習近平談及香港示威的問題。香港正式提上中美衝突的議程！
我的建議，竟然這麼快得到美國的反應。各位遊覽大阪的朋友，請溫和地請求特朗普總統幫助香港。例如舉牌說：President Trump, please liberate Hong Kong.
特朗普是英雄人物，一定會幫手的。

President Trump, please liberate Hong Kong.

正！即刻check機票，有無group

居日巴打請幫手

終於有巴打發覺國師唔係9up

又係呢個大陸佬

Pish

國師食藥後上晒身

食你老母藥咩
不嬲都冇問題
係比人私怨老屈

加油

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

安全通訊建議！

基本上佢冇發癲既。佢鳩up要做10樣野，你做一半已經有效。

不過好多人只係睇到做哂十樣野難過登天同中3T所以當佢9up。

喺出面做嘢
可以唔需要咁保守
表達要直接啲

搵人聽日接之峰！！！
10am荔枝角收押所

Chan Ho Tin
6 mins ·
死! 冇連登account。已有計劃，有冇人可以幫手俾個msg個巴打?

陳浩天話有計畫，巴打INBOX佢夾下

堡主fb話有plan, 會去

樓主

和理非

城邦會戰勝歸來！

希望係大阪既香港人 , 將會去大阪既香港人同埋請到假有閒錢既香港人 仲有熱愛香港既香港人 6月28飛過去大阪G20 一定要做d 野 香港命運係你地手

推！

一樣要不反對通知書，唔係你同郭紹傑都係柒出國際

推！！

留名跟進！

堅唔堅先

我自己做小生意

可以抽身去

已經自己罷工罷左一星期

.

陳雲：據說烏龜陳聽到我的大阪示威之後，想去連登加入。各位小心這個恐怖主義社團人，遠離。
至於偽港獨是誰支援的，大家心知肚明。
他一定會用港獨牌來掩蓋請求特朗普幫手的熱心說話，一群熱心的人會被共產黨引導之後，被外國傳媒稱為港獨支持者，與藏獨疆獨搞在一起。

樓主自行判斷

盡量低調，小心有鬼

無錯 身處外國真係好危險 中共有機會會派特工出動 各位去大阪示威既港人唔好當係去遊山玩水 一切小心為上

推
可能會去

Pm 陳浩天
唔係咩比唔比你去或者邊個既貢獻
傾完再決定唔遲

國際社會暫時唔buy港獨呢套
如果buy一早唔會再強調一國兩制
而且香港有好多大中華思想人
佢地buy 雙普選但未必支持獨立
無需要自暴其短比個口實人地去打壓自己今次行動

去G20 目的係咩？
就係要引起國際（美國）關注

點解人地要撐你
你自己都要制造一張好牌比人助攻

而加我地想邊個幫？ 侵侵
佢地去G20做咩？ 撚9大大
佢地buy唔buy港獨？ 唔buy
佢地buy唔buy一國兩制？buy(香港關係法）
佢地buy唔buy人權？buy(因為美國核心價值黎）
佢地想唔想去中國發大財？ 絕對想 如果唔係唔需要用Tariff 逼大大

咁你明白點解佢地要打埋香港牌啦（broker,香港可以幫美國入中國市場、求助用人權同一國兩制牌）

陳雲：據說烏龜陳聽到我的大阪示威之後，想去連登加入。各位小心這個恐怖主義社團人，遠離。
至於偽港獨是誰支援的，大家心知肚明。
他一定會用港獨牌來掩蓋請求特朗普幫手的熱心說話，一群熱心的人會被共產黨引導之後，被外國傳媒稱為港獨支持者，與藏獨疆獨搞在一起。

大家一定要小心 唔好畀一啲面目模糊嘅偽港獨派騎劫, 尤其係陳浩天,無妄齋

陳雲：據說烏龜陳聽到我的大阪示威之後，想去連登加入。各位小心這個恐怖主義社團人，遠離。
至於偽港獨是誰支援的，大家心知肚明。
他一定會用港獨牌來掩蓋請求特朗普幫手的熱心說話，一群熱心的人會被共產黨引導之後，被外國傳媒稱為港獨支持者，與藏獨疆獨搞在一起。

推
pm FB Chan Ho Tin
佢出po話搵你呀樓主

係日本一定要跟足曬日本所有法律做！
因為我地唔係對抗日本政府
同埋一定唔可以衝！
因為G20衝=恐怖分子

小心有支那仔攪事

大阪撚報到

出席既日居港人其實可以帶埋日本朋友助陣

推！！！！！

有冇人諗住去國師個文化沙龍聽佢點講

其實佢出個POST已經講到明，唔好提港獨，因為會比外媒歸類為藏獨疆獨之流
G20單純要落維尼面，請TRUMP解放/拯救香港已經足夠

陳雲：據說烏龜陳聽到我的大阪示威之後，想去連登加入。各位小心這個恐怖主義社團人，遠離。
至於偽港獨是誰支援的，大家心知肚明。
他一定會用港獨牌來掩蓋請求特朗普幫手的熱心說話，一群熱心的人會被共產黨引導之後，被外國傳媒稱為港獨支持者，與藏獨疆獨搞在一起。

樓上好多巴打都提過
樓主你預埋佢無問題
但G20真係唔係一個講港獨既場合
Trump知你講港獨就一定唔會show你
仲搞到成件事個focus錯晒
本身國際都好支持
但到時只會label你地成班人係港獨派

Pushhh

支持

陳浩天個廢物港獨笑話又想翻身？唔好痴埋黎拉求下你

推到上國際舞台

支持 但真係要跟住人地規例做
對住日本人更加要和理非
唔想去到再多個敵人

試下攞假先

押す

你買左未？

push

如果去舉牌你地覺得帶唔帶頭盔好？表達自己反對警察使用暴力。但我又怕比人check到傻

支持，但記得做好日文既文宣

本身plan咗28號飛 啱晒

講！要我點做！

抗議你地班暴徒買628機票！

應該買早幾日去到日日播黑警，先多啲本地人既回響

係咪學韓農黎香港

pmed

搵周庭幫手

去唔到但support
訴求要清晰
寫齊晒英文日文俾傳媒影到

推

其實真係要外國幫手

唔知去唔去到
但係真係唔好係呢d場合提港獨，冇人會理你所以唔會有效果，向trump爺求救已經足夠

買左 滿唔滿意？

支持！！

大家
我地宜家籌備緊去大阪G20準備做文宣
中美deal唔deal, 用乜嚟deal
好有可能
香港嘅未來就係被人用左嚟做交易
我地香港人係必須去到大阪G20峰會現場

並向全球媒體宣示以下幾點:
1) 香港人堅決反對並要求香港政府撤回修訂逃犯條例
2) 譴責香港警方血腥鎮壓遊行示威
3) 要求香港政府立即釋放被捕人士

呢個Group 裡面嘅香港人
因為大家都唔同背景
政治理念未必一樣
同埋我地代表香港人出去講野
唔可以騎劫左香港人
要做得好好睇睇
所以我地盡量唔拗政治理念
希望大家本住大家都係香港人
求大同
一齊喺大阪G20峰會為香港人爭返啖氣!

同大家Down 定聲先
1) 我地宜家仲Firm 緊相約嘅時間同地點，但28，29號全日一定走唔甩!
2) 因為去到外地我地都無太多空間分幾班香港人。我地香港人作為一個整體，就係代表香港。媒體都未必會理我地係左膠熱狗黃藍乜乜，所以，有可能會與其他更大嘅香港人group (唔排除係有政治背景嘅組織) 組合埋一齊，希望可以最大化我地代表『香港』嘅力量。
3) 承上，我知大家都係有自己嘅政治理念，如果覺得唔好OK，請自行另組 (可能係好事嚟)。如果決定自己行事，大家就自己執生! 我之後會盡量提醒去到日本有啲乜做得有啲乜唔好做，我都係新手嚟，請多多指教!
4) 基本上行動內容會係以和平為主! 日本人係唔會麻煩到人，亦都係好憎俾人麻煩。宜家去到大阪唔可以再用“旅行”嘅心態諗，因為宜家係人地host，要得體，要俾面! 我地做乜全球媒體都在睇我地! 香港人俾啲質素嚟睇睇!

如果你OK, 可以加你入group!

滿!

大家
我地宜家籌備緊去大阪G20準備做文宣
中美deal唔deal, 用乜嚟deal
好有可能
香港嘅未來就係被人用左嚟做交易
我地香港人係必須去到大阪G20峰會現場

並向全球媒體宣示以下幾點:
1) 香港人堅決反對並要求香港政府撤回修訂逃犯條例
2) 譴責香港警方血腥鎮壓遊行示威
3) 要求香港政府立即釋放被捕人士

呢個Group 裡面嘅香港人
因為大家都唔同背景
政治理念未必一樣
同埋我地代表香港人出去講野
唔可以騎劫左香港人
要做得好好睇睇
所以我地盡量唔拗政治理念
希望大家本住大家都係香港人
求大同
一齊喺大阪G20峰會為香港人爭返啖氣!

同大家Down 定聲先
1) 我地宜家仲Firm 緊相約嘅時間同地點，但28，29號全日一定走唔甩!
2) 因為去到外地我地都無太多空間分幾班香港人。我地香港人作為一個整體，就係代表香港。媒體都未必會理我地係左膠熱狗黃藍乜乜，所以，有可能會與其他更大嘅香港人group (唔排除係有政治背景嘅組織) 組合埋一齊，希望可以最大化我地代表『香港』嘅力量。
3) 承上，我知大家都係有自己嘅政治理念，如果覺得唔好OK，請自行另組 (可能係好事嚟)。如果決定自己行事，大家就自己執生! 我之後會盡量提醒去到日本有啲乜做得有啲乜唔好做，我都係新手嚟，請多多指教!
4) 基本上行動內容會係以和平為主! 日本人係唔會麻煩到人，亦都係好憎俾人麻煩。宜家去到大阪唔可以再用“旅行”嘅心態諗，因為宜家係人地host，要得體，要俾面! 我地做乜全球媒體都在睇我地! 香港人俾啲質素嚟睇睇!

如果你OK, 可以加你入group!

講得好!

推呀！！！！

日本 國際個邊靠哂你地啦

陳雲：今日早上我寫過，香港人要去大阪的G20 高峰會抗議，請求特朗普幫助香港獲得民主普選。不久之後，美國國務卿龐佩奧表明，特朗普會在高峰會與習近平談及香港民眾示威的問題。香港正式提上中美衝突的元首級議程！
我的建議，竟然這麼快得到美國的反應。各位遊覽大阪的香港朋友，請溫和地請求特朗普總統幫助香港。例如舉牌說：President Trump, please liberate Hong Kong.
特朗普是英雄人物，你向他清楚請求，他一定會幫手的。

我一路都話美國取態係關鍵
G20加油

支持巴打
如果想經濟上支持 可以點做

支持！

巴打們行動力好強！

冇錢買機票

點入group

唔好聽佢講 自己友搞掂就好 愈低調愈有利

陳雲：為什麼要去大阪G-20高峰會向特朗普請願？除了是直接向美國提出請求解放香港之外，是要避開泛民。
泛民好似阿叻一樣，不管是什麼場合，只要他來了，都可以變成鬧劇。例如二百萬人的示威，可以變成演唱會收場。
在大阪，只需要一個人，舉起最合適的標語就會成事：President Trump: Please liberate Hong Kong.
其他任何嘢，都唔好寫，唔好自作聰明！訊息要最簡單，最ultimate. 如果你認為你比我聰明而舉起其他無撚謂的標語，你就是阿叻囉。
你估跟隨陳雲做嘢，好舒服的嗎？你隨時被我教導到變叛徒。因為你認為你比我聰明。

集中一個請求
黑警呢樣嘢多啲人知當然好 但唔代表知道咗嘅人對事情有咩幫助
真正可以起作用嘅係特朗普！！！

推👍🏻

其實有冇辦法阻止佢，好驚佢搞柒件事

自己plan唔洗理陳浩天

陳雲：為什麼要去大阪G-20高峰會向特朗普請願？除了是直接向美國提出請求解放香港之外，是要避開泛民。
泛民好似阿叻一樣，不管是什麼場合，只要他來了，都可以變成鬧劇。例如二百萬人的示威，可以變成演唱會收場。昨日是鄺俊宇，今日黃之鋒出獄了。
在大阪，只需要一個人，舉起最合適的標語就會成事：President Trump: Please liberate Hong Kong.
其他任何嘢，都唔好寫，唔好自作聰明！訊息要最簡單，最ultimate. 如果你認為你比我聰明而舉起其他無撚謂的標語，你就是阿叻囉。
你估跟隨陳雲做嘢，好舒服的嗎？你隨時被我教導到變叛徒。因為你認為你比我聰明。
（日本的情況，大概是這樣吧。熟悉日本政治的朋友可以補充。由於日本不歡迎居留本國的外國人涉及政治，故此以過境旅客為佳，之前或當日可以探聽有哪些團體有示威區的許可證，站近他們打個招呼，取得他們認可就安全了。這是和平請願，只是舉牌和接受外媒訪問，之前準備好一段英文對答。）

依家唔好再引起任何事端 唔好再理佢地已經好好 你地可以用人數贏佢 等多d人加入你地咪得

陳雲：
在大阪，只需要一個人，舉起最合適的標語就會成事：President Trump: Please liberate Hong Kong.
這句話，是二次大戰美軍剷除了納粹佔領之後，元帥向總統報告的話，例如說：Berlin is liberated.
美軍趕走佔領科威特的伊拉克部隊的時候，也是匯報：Kuwait is liberated.
這句話，有雷霆萬鈞的歷史先例和美國政治傳統。
其他任何嘢，都唔好寫，唔好自作聰明！這次是一take過，無得重複，不是個個星期日都可以舉行的那種香港示威。訊息要最簡單，最ultimate. 如果你認為你比我聰明而舉起其他無撚謂的標語，你就是阿叻囉。

如果你地不幸加左隻鬼入去 入grp時睇下有冇人話一齊加入乜乜柒柒陣營之類 有既直接踢佢出grp就得 都話係圍內自己搞掂 依家好難再信

陳雲：為什麼要去大阪G-20高峰會向特朗普請願？除了是直接向特朗普總統提出請求解放香港之外，是要避開泛民。
泛民好似阿叻一樣，不管是什麼場合，只要他來了，都可以變成鬧劇。例如二百萬人的示威，可以變成演唱會收場。昨日是鄺俊宇，今日黃之鋒出獄了。
在大阪，只需要一個人，舉起最合適的標語就會成事：President Trump: Please liberate Hong Kong.
這句話，是二次大戰美軍剷除了納粹佔領之後，元帥向總統報告的話，例如說：Berlin is liberated.
美軍趕走佔領科威特的伊拉克部隊的時候，也是匯報：Kuwait is liberated.
這句話，有雷霆萬鈞的歷史先例和美國政治傳統。
其他任何嘢，都唔好寫，唔好自作聰明！這次是一take過，無得重複，不是個個星期日都可以舉行的那種香港示威。訊息要最簡單，最ultimate. 如果你認為你比我聰明而舉起其他無撚謂的標語，你就是阿叻囉。
你估跟隨陳雲做嘢，好舒服的嗎？你隨時被我教導到變叛徒。因為你認為你比我聰明。
（日本的情況，大概是這樣吧。熟悉日本政治的朋友可以補充。由於日本不歡迎居留本國的外國人涉及政治，故此以過境旅客為佳，之前或當日可以探聽有哪些團體有示威區的許可證，站近他們打個招呼，取得他們認可就安全了。這是和平請願，只是舉牌和接受外媒訪問，之前準備好一段英文對答。）

已加樓主line

剛剛諗到
你地真係唔好預到咁盡28號先到
早一二日去踩下線好D
同埋因為G20 呢單野，日本保安好嚴密
之前又有靖國神社燒野單野整臭香港人個名
你袋住示威標語唔知過唔過到日本海關
慢一過唔到被人沒收
可以有時間去100yen 店買野重制標語
同埋預多份標語果d backup 放上網，落地去便利店可以print野架

我驚有雙重議題嘅話，d焦點會去咗佢度，或者失咗焦都唔好

國師話一個人都做到
等外媒採訪就不停重複上面段野

Fyr.

陳雲：為什麼要去大阪G-20高峰會向特朗普請願？除了是直接向特朗普總統提出請求解放香港之外，是要避開泛民。
泛民好似阿叻一樣，不管是什麼場合，只要他來了，都可以變成鬧劇。例如二百萬人的示威，可以變成演唱會收場。昨日是鄺俊宇，今日黃之鋒出獄了。
在大阪，只需要一個人，舉起最合適的標語就會成事：President Trump: Please liberate Hong Kong.
這句話，是二次大戰美軍剷除了納粹佔領之後，元帥向總統報告的話，例如說：Berlin is liberated.
美軍趕走佔領科威特的伊拉克部隊的時候，1991年2月28日，也是匯報：Kuwait is liberated.
這句話，有雷霆萬鈞的歷史先例和美國政治傳統。
其他任何嘢，都唔好寫，唔好自作聰明！這次是一take過，無得重複，不是個個星期日都可以舉行的那種香港示威。訊息要最簡單，最ultimate. 如果你認為你比我聰明而舉起其他無撚謂的標語，你就是阿叻囉。
你估跟隨陳雲做嘢，好舒服的嗎？你隨時被我教導到變叛徒。因為你認為你比我聰明。
（日本的情況，大概是這樣吧。熟悉日本政治的朋友可以補充。由於日本不歡迎居留本國的外國人涉及政治，故此以過境旅客為佳，之前或當日可以探聽有哪些團體有示威區的許可證，站近他們打個招呼，取得他們認可就安全了。這是和平請願，只是舉牌和接受外媒訪問，之前準備好一段英文對答。如果錄影，要講Trump那種簡單英文，類似：We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Hong Kong is dying. Hong Kong is suffering from Communist occupation. The communists want to grab Hong Kong people and move us back to China and throw us to prison and torture us. We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Please bring this message to President Trump. People of Hong Kong will be grateful to you. 唔撚好扮中產講D無撚謂的英文長句子，唔好在傳媒面前思考，你一思考，記者心裡就會發笑。講的時候，要重重複複這些句子，講出關乎自己生死的緊張心情。媒體問其他蠱惑嘢，不要中計，點頭微笑之後，繼續重複講上面的答案，不要離開這個答案而思考D無撚謂嘢來回答，否則你會講錯嘢而被媒體出賣。特朗普總統也是這樣對付傳媒的。）

推！美國是關鍵，G20是死線!

唔好落雜種面丫

國師好少就同一件事講咁多次，仲要不停加嘢，明顯佢都好緊張呢件事

Pish啊！

有內鬼 要小心 愈近果日就愈多

巴打可以點入group?

pish

Asiamiles仲有2000miles來回

去到亦都想幫手
可以搵邊個

私

學返韓農wto黎香港示威，香港人就去日本示威。

睇緊夜巴

搵周庭幫手好過搵獨派
周庭係日本光環同知名度大好多，日文又好好多

推
到時會係京都搭過嚟幫手

陳冇天條友日文都唔識

你係咪去日本先，唔係就唔加

你過100蚊港紙去我戶口，我買水比大家，到時候我會影返單比你

70蚊先啱=1000yen=10支水

付費會員但唔識開pm
tg:

唔好搵周庭呀，應該係話唔好搵任何政治人物，聽國師講搵下當地邊啲團體有示威許可就好。

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

巴打們小心，好似泛民個邊都買咗機票準備拖累件事

大阪我睇 ，你叫佢行開

計我話就邊個都唔好搵 免得搞事

[url]好似話非旅遊目的，要簽證... [/url]

無錯，一有政黨/組織就好易扭曲騎劫件事，特別係泛民
Btw未必嚟到，但係想睇下有咩幫到手，巴打們介唔介意加我入group？

支持你地加油

唯然冇辦法去現場、但我可以幫手翻譯需要用到既資料

呢個真係有用

支持
難得國師直線抽擊教曬路 大家識做！

就做香港政府代表進場

tg pmed

陳雲：為什麼要去大阪G-20高峰會向特朗普請願？除了是直接向特朗普總統提出請求解放香港之外，是要避開泛民。
泛民好似阿叻一樣，不管是什麼場合，只要他來了，都可以變成鬧劇。例如二百萬人的示威，可以變成演唱會收場。昨日是鄺俊宇，今日黃之鋒出獄了。
在大阪，只需要一個人，舉起最合適的標語就會成事：President Trump: Please liberate Hong Kong.
這句話，是二次大戰美軍剷除了納粹佔領之後，元帥向總統報告的話，例如說：Berlin is liberated.
美軍趕走佔領科威特的伊拉克部隊的時候，1991年2月28日，也是匯報：Kuwait is liberated.
這句話，有雷霆萬鈞的歷史先例和美國政治傳統。
其他任何嘢，都唔好寫，唔好自作聰明！這次是一take過，無得重複，不是個個星期日都可以舉行的那種香港示威。訊息要最簡單，最ultimate. 如果你認為你比我聰明而舉起其他無撚謂的標語，你就是阿叻囉。
你估跟隨陳雲做嘢，好舒服的嗎？你隨時被我教導到變叛徒。因為你認為你比我聰明。
（日本的情況，大概是這樣吧。熟悉日本政治的朋友可以補充一下有什麼要注意和避免風險，例如某段期間內不能入境日本旅行。由於日本不歡迎居留本國的外國人涉及政治運動，故此以過境旅客為佳，之前或當日可以探聽有哪些團體有示威區的許可證，站近他們打個招呼，取得他們認可就安全了。這是和平請願，只是舉牌和接受外媒訪問，之前準備好一段英文對答。如果錄影，要講Trump那種簡單英文，類似：We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Hong Kong is dying. Hong Kong is suffering from Communist occupation. The communists want to grab Hong Kong people and move us back to China and throw us to prison and torture us. We need President Trump to save us. Only President Trump can save us. Please bring this message to President Trump. People of Hong Kong will be grateful to you. 唔撚好扮中產講D無撚謂的英文長句子，唔好在傳媒面前思考，你一思考，記者心裡就會發笑。講的時候，要重重複複這些句子，講出關乎自己生死的緊張心情。媒體問其他蠱惑嘢，不要中計，點頭微笑之後，繼續重複講上面的答案，不要離開這個答案而思考D無撚謂嘢來回答，否則你會講錯嘢而被媒體出賣。特朗普總統也是這樣對付傳媒的。）

新聞見

岩岩加左樓主line

大阪andy哥係咪要出動

成班唔跟國師

跟國師既留line比我

點解咁講?

tg?

人在香港有咩幫到手

都得 留tg
情況危急
只有少量人跟隨國師

陳雲：如果大阪G-20一役失敗，林鄭月娥將捲土而來。目前，特首無講撤回草案，警察無道歉及革職，義士被控告和迫害中，無數遊行者被記錄及算帳。香港憲法保衛戰一旦失敗，共產黨送五六十萬香港人去流放粵北，共產黨是做得出的。
大阪向特朗普陳情，是最後一戰，不過我也估計會被泛民偽港獨搞壞。
香港人從來是死在賣港的香港人手上。
戰略是有的，而且是冠絕古今中外的陳雲戰術，不過，因為遇到勁敵——香港人，愚昧、高傲、歹毒也是冠絕古今中外的香港人，故此未必有效。

睇路吖香港靠曬你地啦

泛民搞破壞 咁點好

想知而家入面情況點？

Please liberate Hong Kong

留line比我

Poshhhhhhhhh

國師有搞咩

點樣pm你

推！重要！

rose2726

已加

呢個真係要推

依家真係好驚陳浩天亂黎 一行錯左就玩完

巴打可唔可以加埋我

去唔到，但係想幫手

Push

Please liberate Hong Kong

今次真係靠大阪andy哥

用細字加句英文我們不是任何政黨或組織，我們是香港人。 有冇用

We are hongkongers. Please help us to liberate Hong Kong!!

President Trump, please liberate Hong Kong

諗深一層，國師應該預咗泛民同獨派會騎劫，但係佢都話句嘢不能加減，可能係考慮到舉得呢句標語，提及解放都唔會係政黨，而係自發，咁加句香港人就好似顯得多餘同笨拙

同意，阻止政黨就要靠自己了

標語係 President Trump, please liberate Hong Kong

唔可以加減, 唔好懶醒

佢地痴9線 要做阿叻
跟國師就夠

呢次真係親眼睇住泛民騎劫

希望人地識做啦 依家再嘈都冇用

巴打

tg wing3303

希望有野幫到手

大家加油靠你地拉
唔好俾偽港獨破壞

已tg樓主 雖然未必過到嚟日本幫手 但係我真係唔想見到因為陳浩天而搞壞成件事 求樓主加我

28號係大阪
Tg: extragreen

去示威要申請，請情揾日本妹killer個post

不如眾籌有時間既巴打過去撐場
好多人冇時間但可以俾錢

幫推
我捐

我都可以，支持大家暢遊大阪

Push !

我都支持

麻煩大家簽個名支持國師個petition

推推

陳雲：最新消息。特朗普在G20高峰會見習近平之前，公開表明香港的大型抗議有重大影響，他知道逃犯條例修訂已經暫停但並未撤回，但特朗普預料條例會更加退卻。不過由於是香港內政，他寄望香港人與中共自己搞掂。
特朗普總統選擇這個時候，親自提及香港示威，是歡迎香港人繼續向他請願陳情啊，他已經知道陳雲的呼籲行動，因為他說：“I’m going to let the protesters speak for themselves“ （我要給機會令示威者自己講出來）。各位香港人要識得把握機會！
特朗普的幕僚有看我的面書，特朗普這次親自反應，不是國務卿發言。感謝你，Mr President Donald J. Trump. A big thank you from Hongkongers.
各位香港人，大家這麼喜歡去日本旅行，記得要去大阪G20高峰會助威，向特朗普請願，大大聲叫：President Trump: Please liberate Hong Kong. 希望美國制定《香港民主及人權法》，促成香港普選，民選立法會，踢走中共欽點的特首。有一萬人去就好厲害了。在這種國際觸目的場合，和平請願已經好大威力，但口號一定要清晰明確，要求美國協助香港民主普選（美國國會已經有法案準備，但需要香港人自己出聲請求！），解救香港。台灣的朋友也希望可以加入幫手，總之一齊抗拒共產黨，香港是台灣的第一道防線，不要給共產黨干預完香港之後干預台灣。
日本有好多僑民在香港的，我們保衛香港憲法，保衛香港的獨立司法管轄權，根據《基本法》實現香港民主普選，在香港的日本人也得益。這次是仁義行動。出發啦。去日本selfie打卡，威好多噶！

太落維尼面，會唔會反彈？條友咁要面，太盡會唔會被嚴打？

Please LIBERATE Hong Kong

President Trump: Please liberate Hong Kong.

會比機會人話外國勢力介入， 侵侵只看利益，解放香港表達D乜？唔夠清楚。

不如直接講 one country two systems, Hong Kong people running Hong Kong with a high degree of autonomy... 呢D係之前中方承諾過的，習帝好落台D，而且只係爭取本來應該有既嘢，同埋係國際社會已知一國兩制下的元素。

如令習帝覺得有港獨意思，可能以後更加嚴打收緊對港政策。

買左機票想搵大隊跟 有冇gp可以加埋我

都唔好忘記AO刀手

代朋友cm，佢想去，樓主pm我我比佢tg你

有無得眾籌俾你地

[G20緊急]最大公約數有兩個1.liberate Hong Kong 2.香港落實普選

sor我都唔係好用連登唔知冇pm
佢tg @KrauserT

陳雲：香港是否得救，靠白宮聯署及G20請願

窮撚幫推

推!

無錢但有時間
想去

無錢
有時間

如果有人肯企出黎籌期都幫佢去

上面有幾個

如果有人真係去大阪，請小心，唔好比人認到樣，行動結束亦唔好單獨外出，最好 book 埋同一間酒店，留意有無比人跟，返到香港亦要保持警覺。

Tg ed

做咩要幫你比機票錢

抱歉抽唔到身

個post開係旅遊台可能效果會大啲

神奈川巴打，你係咪組團去?